\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Vogelflug} 
\index[in]{Vogelflug}
\index[in]{Als eines Morgens mein Weg}

\begin{tabbing} 
1. Als \=eines M\=orgens mein W\=eg mich f\=ührt, über r\=egennassen St\=ein.\kill
\>\bf C\>\bf d\>\bf e\>\bf F\>\bf C\>\bf G\\
1. Als eines Morgens mein Weg mich führt, über regennassen Stein.\\

\=Über F\=elsen und w\=eites L\=and, sah ich V\=ögel in s\=ilber\=-grau\=em Fl\=ug.\kill
\>\bf C\>\bf d\>\bf e\>\bf F\>\bf C\>\bf B\>\bf F\>\bf d\>\bf C\\
Über Felsen und weites Land, sah ich Vögel in silber-grauem Flug.\\

Ref.: /: Wie ein V\=ogel frei im W\=inde zu stehn, \=unter dem weiten W\=olkenm\=eer,\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf F\>\bf C\>\bf G\\
Ref.: /: Wie ein Vogel frei im Winde zu stehn, unter dem weiten Wolkenmeer,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ denke \=ich daran, wie sch\=ön es doch w\=är, ein s\=olcher V\=ogel zu s\=ein. :/\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ denke ich daran, wie schön es doch wär, ein solcher Vogel zu sein. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. Der W\=eg ist st\=eil, er f\=ührt hin\=auf, er w\=ird ans Ziel uns br\=ingen.\kill
\>\bf C\>\bf d\>\bf e\>\bf F\>\bf C\>\bf G\\
2. Der Weg ist steil, er führt hinauf, er wird ans Ziel uns bringen.\\

D\=a den\=ke ich an d\=ie Vogelsch\=ar, wohin w\=ird ihr Fl\=ug s\=ie f\=ühr\=en.\kill
\>\bf C\>\bf d\>\bf e\>\bf F\>\bf C\>\bf B\>\bf F\>\bf d\>\bf C\\
Da denke ich an die Vogelschar, wohin wird ihr Flug sie führen.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. Der W\=ind streicht l\=eise \=übers L\=and, die N\=acht senkt sich hern\=ieder.\kill
\>\bf C\>\bf d\>\bf e\>\bf F\>\bf C\>\bf G\\
3. Der Wind streicht leise übers Land, die Nacht senkt sich hernieder.\\

D\=as Feu\=er wärmt uns \=in kalter N\=acht, verkl\=ungen die V\=og\=ell\=ied\=er.\kill
\>\bf C\>\bf d\>\bf e\>\bf F\>\bf C\>\bf B\>\bf F\>\bf d\>\bf C\\
Das Feuer wärmt uns in kalter Nacht, verklungen die Vogellieder.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: unbenannt\\
FA: 9
\end{angaben}
